[車]車路士 對 利物浦

有咩台睇到 電視有冇播

上次留言 我已經話左Pulisic同kante要正選
幾十個負評 最後條撚樣咪又係跟住咁出

美隊打非洲佬

安傷先冇正選?

買左車 唔好輸

仲係zouma配基斯甸臣

終於有一日得閒 平靜到可以睇波了

深水埗 天水圍 沙田 上水 好平靜咩

邊度有直播

相對嘅姐 我依面早排日日落去食糖水呀

睇垃圾車都幾難平靜

輸十粒以內都算平靜

有link嗎

我都要

等睇比猁強姦中出

Footybite

全部女球證

又有蘇馬？屌你老母

估唔到今日都仲有咁多義士涯夜睇閪波

輸少過半打當贏
又係呢對中堅

個旁證好索

主其他

親 捐比612 好過捐馬會啦

咪又係sarri ball
佐仔防中 kante box to box

蘇馬+christinsen

個場好撚紅

撚仔:我個套好似唔多掂
你地照上季打法踢住先

今場唔比人456都當贏

我都覺得係咁

見zouma hold波都驚

但係有無人覺得對波D配合好左

黑左12m?

空門呀，但一射射唔入，你嚟個倒掛呀，呢個真係超級大傻仔呀

呢啲波你都唔係向着龍門射，點倒掛呀，老友，您估您真系識自動導航咩，真係

有冇var

唔睇

似有手球喎

今場有？

直頭係

啱啱講波佬講左無

未叫佢睇姐

有冇var只係遲失定早失既問題

咁都唔洗12m
以為又交學費

見到zouma就覺得驚

睇到兩個慌失失奇兵就想嘔血

迪加幾時出番黎
呢對中堅前面入幾多琦球都唔夠輸

簡迪

條中場線真係唔弱
不過見到兩隻中堅就驚

手球好似改咗例 係咪依家唔計

個企位…sorryball嚟喎

好似冇乜人睇咁

改嚴咗wor

其他位都唔錯 係中堅要交學費

簡迪好似好番曬了

靠kepa了

簡迪都係進攻mose

我覺得隊波合作好過之前

又係禁住打

簡迪好似返嚟

點都要頂到迪加完全好曬先上得場
要用蘇馬都真係冇計

走位好左

佢狀態好似唔錯

美國仔麻麻cha woe

毒撚真係隊中唯一世界級既球員

冇咗班大帝

佢真係唔夠硬淨

Christensen好波

上季已經講緊
好彩佢係毒撚 如果唔係又有多個大帝

見到corner就驚

雷斯正食屎狗

今季隊波走得幾遠
防守方面真係睇天神進步得幾多

睇熱身賽佢實力唔差嘅
係要啲時間適應吓

世三太上腳

一講完就差啲出事

天神要練大隻

Kepa

唔係喎我覺得佢踢得幾好喎
20歲咁既質素

希望happy仔有番啲信心

我地個新10號都係好上腳

美國隊長仲未打血清

買到簡迪真係近五年車仔最佳收購

屌正想講
唔讚得

豬sir

都係第二場正式比賽 睇多陣先啦
唔想又好似上季佐仔咁 俾人binc

講左好幾年都仲係咁 都唔知點操

Cup一下都得掛

雞巴靚救

Hazard FC 變左 kepa Fc

豬蛇

kepa

練好唔騰雞先講
Stones都soft都站得住腳

好似你地慢成分鐘

呢個反擊ok 兩腳波

豬蛇射去邊

少大賽經驗 係要畀啲學費

16：40

呢球阿巴咸 會唔會爆得贏

1758

呢句好似都講左幾年

追到已經好好

18:45

慢你30秒

屋企人瞓晒 要用now player

咩link

同求

柏度廢到嘔

對而兩隻中堅都唔慢 以豬蛇黎講爆到下算係咁

Strong foot都射到咁

電視睇

Pedro

車仔加油，今場博命好啦，下場唔好咁博命

羅拔臣真係幾勁

華錫d扭波真係好世三

都唯有咁樣安慰自己

pedro後生返一兩年就有啦球波

傳比豬蛇果球攞得好傳得都好

柏度

柏度真係老

屌 又輸運

又中

又中楣

老啦

搵巴仔頂住pedro 個位先有無得諗

中哂Handicap

冇運

又中阿屌 場場都中阿

打翼上到30就差唔多要退

又楣 屌

屌你又中

兩場機會多,但食唔到

柱。。

又中眉 有冇咁黑呀屌

又中楣 屌你老母

中楣王 車路士

中夠未

又柱

有無人統計下 呢兩年中撚左幾多次楣 屌

on9

屌你 又中

有冇人覺得撚伯啲波
進攻仲好睇同好過sorry ball

劇本已出現

pedro

豬sir又贏姿勢分

中撚完未

屌同一個
兩場波可以重演返一模一樣嘅情境

打得幾好

結果都係佐仔防中簡迪右中，沵

撚伯好似嬲到踢水樽

轟又贏形勢

我反應同撚伯一樣

今場好過上場anyway

兩場都3次

林伯暫時幾好,係人腳同運

希望唔會贏形態又輸波
睇d猜波真係幾好。

雖然係sarri ball陣
但係好睇過sorry ball

走位多咗

無限體力打曬中場

無辜

唔猜嘛
有波就運上前

豬sir幾型

佢進攻幾好 入到肉
但重點係防守好撚差

事實證明好波不如好運

比隻DC佢可能有球入撚左

豬蛇good try

成日都中柱

講真 好過上場 繼續努力

屌你豬蛇

初代daddy咁

進攻立體好多 上季下下都左右9斬

今場個中場無咁大個gap

冇咗啲大帝 個個都要跑

豬蛇倒掛

未爆姐

無夏狗安少
啲走位多咗好多

可能係夏狗走左無人拖慢個波
不過暫時都係華而不實

仲要比唔到個下on9

Off哂比你慢慢射落過人到

就係仲未爆 = 好過上場

豬蛇又做咩

豬蛇單刀都炒

下半場你就知咩事

咁都唔入

旁証幾大波

兩個中堅 算係咁啦 睇迪加出番黎會點

凅勢ok

差個前鋒同中堅呀屌

臭袋傷到幾時

on99
輸硬啦

出阿衣啦

事實證明而家唔需要hold波球員

無人插入

今季根本無人擔到大旗入波

淨係識二傳同入世界波
太簡單既豬蛇係唔會入

都係嗰句 唔好咁快j住先
上季都係睇咗兩場 班車區手足已經幫佐仔含晒撚

美隊

美國仔水貨味濃

咁冇得買人可以點姐 鬼唔知咩

美國仔decision麻麻 呢球就獨d啦

但係咁樣逼法 唔入波
下半場好危險

其實等於高普第一季
靠搶去防守 多數要交好多學費
不過學好左就可以變而家鏝痢咁

唔係傳黎咩

天神送角球

美隊無乜腳法

得睇贏勢輸波

Kepa呢下

頭先豬sir果球其實係咪冇越位? 重播有越位但可以唔吹停架咩?

就係應該射 比世三cut in入左

有頭6要還神
個美隊都似水貨

佐仔無中期踢得差姐
包左頭巾開始到而家都唔差

入左先睇var

利區讚緊柏度好勁
我地就話緊佢老

事實係勁 30幾啦

下 傳得幾毒wor 係未磨合到啫 如果豬sir知佢會比 就入左啦

而家未必咁早吹停 寧願var

球員質素問題 啲球員高質啲都領先啦

踢過疤係唔同d

世三真係高好多

暫時最對板係簡迪

射術仲係top 但速度跟唔上

無話佢唔勁
只係慨嘆佢老 返唔返巔峰姐

點解對面角球好似球球都頂到咁

世三係車第一年都唔係好勁

又話深夜閪波 都係咁多人

就算冇以前top fit嗰陣咁勁
但係睇佢啲走位意識真係幾好j

雞巴，小毒毒朋友隊

柏度打強隊會上曬力
打弱隊/中遊會有氣冇力

咪送角啦屌好驚

30分鐘仲係#244 好少人啦

我轟矮仔太多

簡迪仲好扭過美國仔咁

拎文尼嚟換囉屌

屌差啲

你確定？

打得好好

世三第一年已經好勁啦
唔計第一場波車
英超開季係咁博到12碼
好有印象

對面成班高佬 我地有毒毒

華石差d 柏度

呢個真
唔知點解一到大賽就上晒身咁

班友都唔夠人撞 又矮

嘩 空晒 林伯要搞搞防守啦

冇咗雷大帝俾返中前場組織幾好睇

華錫

仲想扭龍

同賣國賊雷欺一撚樣

柏度真係好撚勁

咪撚玩
美國仔唔夠世三勁唔係佢有問題，係你有問題

點解痢踢得咁西既

無限差d⋯⋯

其實啲攻勢真係好入肉
但係就係差埋門個腳

咪燈

美國仔對抗好渣咁

柏度咩都有 扭傳射大轉邊比直線

高華錫傳送幾好

三個中場都好丁

好驚又係上半場踢得唔差 下半場又唔知點解俾人炒幾粒

差個1線前鋒！！

差啲

利 感覺未開盡
但今年佢地好多比賽要踢
可能唔敢開季就CHUR 太盡

比matip

上季講到依嫁

美國仔太薄，好掛住世三大屎忽

呢個問題呢幾年都係咁

Alison 898

簡迪好似打緊右中場咁, 有sorryball既既視感

跟返佢個道理 依家車個個中鋒都冇巴哥咁勁係咪又係垃圾

迪加換Zouma
James換 azp
應該幾好睇

1-0

入

留意到簡迪又進化咗

Sorry ball
簡迪係禁區頂緊傳中波啦

好撚靚

有世三依家最少20

睇得出車係有form
只係啲人腳真係柒柒地

啲組織靚到
就係差冇人接應到最尾果下
兩個鐘都入唔到一球

YAYA

Emerson成日呢d位9射

竟然識入波

豬sir 終於入喇

仆街 劇透

仲未入

簡迪突破真係好撚勁

美隊呢個助攻

快版Sarriball

其實都冇想像中咁差
到底上場點解輸4粒

我都未到

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

唔小心 睇錯POST 搞到 無得嗌

依家先見到

美國仔呢球比得靚 簡迪一扭幾

以後講野遲1分鐘ok?
豬蛇

豬蛇第三定四下

頂 你地快我成分幾鐘 劇透曬

好好睇啊 林sir

踢得幾好

頭先邊個話美隊水貨

vvd係咪驚豬蛇跑贏佢所以縮

美隊助攻

燈了，豬蛇

失咗第一粒之後成隊閪迷

kantebb帶入中間

兩球中柱 + 蘇馬

咩料竟然會領先

豬sir!

Same diu

求link

有冇快d嘅網頁link

未必 事實而家組織真係好左

住烏

今年啲進攻中流過sarri ball

放心 會俾人反cup

你地究竟慢幾多

美隊一啲都唔水

美隊一拖4

美隊4個人圍都比得咁靚

迷美黨正式成立

點解有d巴打咁快

分幾鐘

今季我終於見到希望

你應該慢成分幾

d進攻模式好似l8自己踢法咁

36：50

下半場 短時間崩盤 是常識吧

大陸野：龍珠直播

烏

美國狗咁樣比穿

同樣既陣撚仔進攻教得好過沙利好多

遲一秒都俾撞冧，痴線薄到咁

如果係alisson都唔穩

睇緊reply

報時 38:30

佢哋應該直接用電視睇

上場高位壓逼得好勁，所以好多空位

世三係到又未必咁爽

簡迪幾時咁扭得

求link

37：50

豬sir不愧為歐霸杯之鬼

慢1分鐘15秒左右

得支那仔link要唔要

簡迪宜家連波都識分，全能到仆街

Same

車最大嘅敵人係45-60分鐘

岩，而且住世界都望住佢黎比波

avb打法

Vid

美國仔要打血清 我幾時出得

幾d突然加速係幾勁

Who need hazard when u have Oliver

我覺得啲波真係爽咗喎
唔洗下下要交畀夏薩特係好事嚟

艾馬神都好勁,欄左幾次沙拿,

仲要無限體力

Vvd

屌
美國靚到

簡迪好似放監咁

豬蛇 Thursday night Ronaldo mode keep到今年

屌

詐糊

咩呀

越左

靚到

Ching 希望有得捐612

入得好靚 哂左

屌 咁撚靚 越位

唔好燈
唔想俾班蝗bin返c

屌那星

你班仆街

有簡迪真係差好遠，走左世三，有簡迪仲有的希望

美國隊長

美國仔

迷美黨

美隊真係唔錯

女權撚

靚到....

Offside

屌越咁多

邊個仲話美隊水貨！

幾條女都咁大波

屌仲諗住可以劣鳩

對比第一年世三 真係有咁差咩
上面講到美隊低世三好多

林伯帶既車仔竟然有少少似08 09巴塞咁，好多超短傳

我個半大呀屌

可惜

不過呢下真係世三上身

撚伯D波直接過沙利好多

有簡迪真係差好遠
由守轉攻流蜴好多

今場有兩種波睇

Adrian廢到

睇怕今年都多災多難，平時俾球證黑又吸世界波，今年連運都冇

真係好明顯下 無計
BTW煙狗最大作用就係教識左KANTE進攻

佐仔

點解今場係女球證

咁靚可惜越位

雖則唔入 但呢球睇到美隊係有料

上兩板仲屌緊

同對獌果場 兩隊波黎

佩狗埋門好過夏狗初期

佐：都話未撚整好條鞋帶咯

美隊好撚正
正到我想買枝星條旗掛係屋企

簡迪勁到仆街

痢個龍門落地好慢

真係好撚靚喎屌

猁班非洲兵扯哂集中唔到

始終都係開發咗佢

撚伯d波攻得好撚爽

煙蛇是無辜的

又俾連登仔登到

獌>轟>猁

618著美隊波衫舉美國旗唱美國國歌

佐仔fm式射波

簡迪好能癲

點解上場會比隊獌狗炒

Oh say can you see~
By the dawn's early light~~~

背埋美國國歌仲可以整嬲埋D支那仔

林柏真係唔撚廢 比佢可以好似哥狗咁買人 好怪掛住哥斯達

仆街搞到我有啲想印埋美隊

未開季

已完成歷史任務

艾馬臣都其實越踢越好
壓上時間拎得幾準

認真,因為冇簡迪

唔係講笑，D短傳仲爽過以前巴塞咁
簡迪好似放左監咁，分波都有佢份，明明佢應該係防中黎

因為上場用緊阿巴咸mm同巴鳩利

冇簡迪

呢隊車似三核個期，有組織走位，但對大肉腸對抗性應該輸到仆街

holiday mood

撚狗廢

柏度跑動好能癲

衰運 happy派球證選擇性執法

沙拿得一季貨仔，依家下下第一腳就cut in，易估到

上場ZOUMA災難級 好難唔輸

不過猁撚今場唔係好上力
D迫搶都冇咩

大家 簡迪已經進化咗㗎啦 打右中場包曬進攻防守 又無限氣 屈曬機

我覺得mm 唔太差，B8就算q數啦

45-60發夢時間準備開始

美國仔對抗真係差 要練大隻d

今場又幾穩

Kante成日上前

今時唔同往日 我地中場有簡迪頂住

D傳控好撚好丁

一早已經學定晒英美加澳紐國歌方便走佬

今場連蘇馬都定咗

林8好嘢

今場小毒毒又搶到波又扭多1，2件

譚仔都幾好啊

唔關巴克利事

未爆 唔係唔會爆

對家都未俾到啲咩考驗佢

你係元朗人 怕咩-,-

cant agree more

巴克利上腳王 唔係好岩風格

咁練西班牙國家就得 無歌詞

仲腦震盪緊

下半場輸都收貨了

下半場 利 出埋 明奴 開番 迫搶MODE 就見真章

如果今場又係巴鳩中場一定踢唔到咁爽

起碼響後面組織入上場咁腳震震 利都係咁逼

唔係眼花呀嘛

打得咁好 要贏啊

我覺得傳奇巴仔同MM都淨係岩踢攻中
上場一齊出都唔知做乜鳩

今場中間都幫後面截曬 zouma睇落梗係sharp醒

靜啦

美隊個球好可惜

希望撚仔留到下季比佢洗錢買人

瘋狂甩波 俾人456咗

B8熱身賽踢到識飛 一到正式比賽就

屌你老味

巴真係唔係新lam8

好期待下季麥巴比 大巴拿 大力臣 alex telles比撚狗教會會

B8唔差 只係MM同b8加佐仔無人搶到波

林狗真心似莫耶斯，我諗佢都唔知自己教緊乜

球越位球證唔舉旗咁撚on9

林伯特知己知彼
明知自己個後防唔得
將個戰線擺喺中前場 要球員喺中場就要攞到波
壓縮左對方對攻空間 唔俾運個波入自己禁區
不過呢啲戰術逼得太前 後段唔夠體力好多時俾對方
一個長傳直線就失波

上場又係咁甩

踼得好好 好感動

型撚到

總之宜家明顯入球機會就唔會舉旗著

有預感60分鐘華錫無氣之後會出事

巴克利後備料就係後備料 算啦

唔sure唔敢舉
一陣舉錯搞到你冇咗個攻勢俾人屌到仆街

今場明顯佐仔企後番少少
蘇馬天神無咁大壓力

avb

安仔出返黎，中塲排邊個先?

之後就出巴鳩利

大袋

沙狗換法

躝番去後備坐

成個女人咁

不過真係女人

煙狗AUTO式換人

屌，完全屌打sorry ball喎
喲killer pass多到
美隊,華石,同佐都好好

林伯d波下下pass into space，
依家差個夠快識射波既前鋒就夠

對面 OX 同 米拿 好似無出場咁 無提過佢地個名咁濟

點解兩場都冇安？
明明十號仔

但係我哋有無限體力簡迪

踢番Sarriball先啦
下半場巴仔/MM換高華狗

巴西10號緊係正選左翼

安同癗撕割蓆先好比佢出

No-look奴要換入了

唔俾佢件10號debut

錯版 值錢

豬蛇，順便send 埋出黎

等條煙剷仲成日sorry sorry 衰乜都未知

Big mistake

pulisic第二球因為越位所以判唔入

韋拿老母 同 明奴 出黎 就有排震

仆街,無留意到

yes

唔怪得咁撚嬲

佐堅奴

不過如果係alisson應該救到

YES 越左一隻腳咁

有毒L同冇毒L既分別

我都係睇咗張圖load咗幾秒先load到

美隊一個拉空哂

中場見大家唔使睇波想問下
依家車仔連印字咩價位？
想印華錫

Sorry ball係妹下妹下，壓哂上去唔識攻，
兩閘出波比Kante衝入去頂

變左 左賤奴

今世今日都唔明 當初 簡迪 點解揀車仔
係咪干地功勞

vvd做緊乜-,-

真
頭先靚閘咗幾下

佢燈緊

pulisic>hazard

無人扭得過既男人

雲爺爺推薦

Gomez又走入中間做乜 無人睇豬sir

閪女人幫佢破處

阻住奴

為左唔比人過，死褪褪到包埋越位

佐切奴

睇返都唔明點解會放咗豬sir

預左佢射一定中人/飛機

仲肯早早續約 唔似D 比利時 賤種

雲爺爺叫佢去車唔去阿狗好似係

咁又爭D 喎

交叉走位

應該係以為佢offsides

雷斯都5月續左約

3000萬買到簡迪真是近年最佳收購
今場出返來，成隊定好多

佢等比阿狗當杜雷斯啦

飲水睇唔到波

唔好再提個賤種 干地真係做得好

毀利安熱身

要輸波了

咪再提條爆炸狗

干嗲是無辜的

干地係處理差，宜家證明咗佢唔想要既野都係有問題

之前係官方買就1000蚊左右

仲見到堅尼地條撚屌

今年準備踩住爆炸狗拎前四

艾馬臣頭先握住女球證隻手

emerson溝女球證

出去印啦 on9官網乜章都冇

佢ig笑死

干地 唔幫高層含撚 因為人地真係有料
講到明你車狗 得兩三個人係歐冠料
早早叫你科水買人 而家個市仲癲 麥佳亞都80M

暫時打左場半，林8帶出來個感覺比上季好好多，走位，killer pass多左好多，後防等迪加出返再睇，呢家兩個中堅原本都唔係諗住打正選，有甩漏都正常

咁醒目識得同D女裁判打好關係

明奴上陣

想知龍虎切幾時有得岀

下年

應該下季

半季啦

出no look了

天神果球手球如果係淫殘隊長
肯定用頭頂走

今晚要騎馬

正和

個時 條防線 出名血肉長城

仆街啦 人地玩認真

1:1

頂

個波彈下彈下就入咗

又發夢

又要爆了？

立即收皮喇

車路士10號

一出明奴就失

一出明爐就收皮
仲要azp包

on99

傻閪azpi 又包越位，快撚d 退休啦仆街

45-60真係一定要俾人入波先心息

後防
唉 都開心左半場

都係上季既車
一下半場就失

準備連環爆

劇本

JM9

痢永遠啲入波都係一仆一錄

有得開心半場算係咁

雞扒手太短

感動嘅係
呢隊都仲係我熟悉嘅垃圾車

同猁狗鬥攻囉屌

打和係點樣

又輸短手

又亂啦

加時

攻咗40分鐘入一球，兩分鐘即刻失返

換一個成隊唔同曬

唉又差啲

點解唔俾機會卡巴叔

安出手未

另外有冇手機link 我只係睇緊大家文字描述

距離華錫無氣仲有10分鐘左右

依家猁狗開始迫

加時，十二碼

對面禁哂制
即刻變返垃圾車

車唔比得人入波 每次一失就直線下滑

好彩

感覺要收皮了

進攻好睇左 但防守真係好撚差呀

散撚哂

差迪加

港父sir仲係警總署緊？

前半場應該要再入多D
人地一換人就收皮

仲有差2閘

話左 利記一開動 就玩完 捱多陣先輸可以嗎

繼續性感

見到有個車迷坐左係堆利迷中間

ip 睇到？

文尼輕鬆爆死Azp

有費明奴同無費明奴，利既攻力差好遠

佢嚇到無晒反應咁

8射2中

有個利波衫車頸巾

係依個post既 全部都係支持藍衫

有佢逼搶勁好多

果條好似係liv vs che頸巾黎

super cup頸巾嚟
另一面係利

聞到了 係456既味道

睇唔到

D 反擊好得人驚

Push

差d又出事

換一個差咁撚遠

沙蛇最大功績係解放咗簡迪既進功能力

Azp好撚唔掂

應該好快電腦大爆炸

手足你係iPhone？

呢個po應該可以幫你洗走你個po

隊後防好似張紙咁一篤就穿，快手攻上去先

咁搞法頂唔頂到5分鐘呢

根本就冇後防

更加突顥出簡迪嘅重要性

睇下球例再番黎

下半場無哂攻勢嘅

no

azp真係唔係差唔多要退休

Vvd屈lan到

柏度笑死

自己試下

用safari開，彈廣告，交差廣告

加上柏度除左射波同走位就無技能

單手擋開你

後防真係要執 一隻中堅 一隻右閘

除左迪加都要換

之後禁play 會黑曬冇野睇
thx 我再試試

豬sir勇於承認越位

沒有豬腦我轟什麼都不是

又vvdd

車又拎番個勢

班女吹得咁撚慢既

Keep住呀！

換人可以點換
老實講呢個陣效果已經算幾好

無氣好快又收皮

Vvd好唔妥

VVD幾時先肯離開英超

球證支旗慢到...

究竟下季買唔買到個哥斯達水平既前鋒

VVD一個擋哂

vvd成日都好似戴住d阿婆髮網咁

有無發覺林8啲波簡單到好似打Fifa 咁俾波

過咗60分鐘 應該會好返啲

vvd條仆街勁到

傳奇巴仔 毁痢安

Vvd 快撚啲去鍠啦屌

終於有人識開角

30都可以去美職法甲

無氣啦 柏度 基奧特要換啦 後面好大壓力

老母出來了

31場西甲入5球果個

換走柏度啦好嘛

Emerson 可以睇耐d

快d出安啦

入鍠4球個個啦

防守都似 好似轉極都轉唔到想控個個人到咁

兩場都算勁啦

收貨 60分鐘仲和到
猜波多左 走位多左 少左好多企定定

然後 電腦控嗰啲次次都mark甩人

好過朗

冇人識健康射

踢得正正常常 輸都收貨

比個10號美隊好過

姐係d人唔夠勁 position差

對面換多件
等多陣實俾人chur到傻

柏度爆唔起 換安啦 屌

柏度識

華碩開始無氣

大袋幾時出得翻

仲唔換人

差唔多on換pedro啦
pedro無氣啦

一陣安出黎就bin u c

出我救世未

睇得出佢莫氣

感覺對面打到我地荷包果陣，好易比過頭波威脅我地
但我地就算小毒毒打人荷包，前面又唔夠快又冇走位

kepa係咪差D痾蛋

林伯儲夠印花換人未

發覺豬sir係唔夠vvd撞

就70都唔換

其實有咁既表現真係出乎意料 收晒貨
希望成季會越夾越好 幫下季打地基

英超可能得kane夠

猁D體能勁咁多

Vvd全盛 豬sir老啦

屈機到on9

歐聯果場唔夠撞

70min啦撚狗！！

換走柏度同豬sir先啦

林9 out

都唔夠啦cr7 或以前drogba 應該夠

個女旁證有d波路

如果果陣solanke冇走 依家會唔會有得出

咁多女人

契仔出場！

來了

教垃圾車係咪都唔like換人

似係換晒

Diu 又係契仔

柏度無氣喇

mm & tam

mm排先過巴鳩

豬sir無氣啦

Zouma

而家C7應該都好撞得 不過佢一撞就跌曬氣

契仔同新魔獸！

青訓不是口號

唔出安

出mount先咁癲

C7洗撚同人撞咩

冇啦
係般茅都踢唔起

唔換柏度

其實阿依同tammy比你地揀會揀邊個

英撚契仔 亞衣

換美隊 唔換柏度 ?

差啲輸

辛苦了豬sir

tam

Tammy

Happy仔d出腳好撚好笑

屌牙換pulisic

嘩

可能佢無氣

嚇撚死

角球 簡迪守VVD

送corner

換美隊都唔換pedro

屌咩 仲唔換柏度

好似係

痴撚線double saves

雞巴上身

留番個有經驗既係前面都合理既

青訓足球

點解換走美隊
柏度同高狗都冇哂氣

竟然唔係換Pedro

Tammy差d害左kepa

竟然唔郁柏度

Kepa勁到

渣ga

哩兩下好神

Kepa&kante fc
2k

KANTE 守VVD

我笑撚左

kepa on9

仆街咁都唔洗輸

譚仔差d玩死kepa

Kepa!!!

柏度係合約寫明唔換得走

領隊好波

神救!

kepa有聖卡斯feel

畸爬終於有神救

一講完要tammy定阿衣就出事

kepa即柒！

頭先個角度睇毒毒唔到

嚇一嚇醒哂

其實kepa d反應都幾癲

淨係差手短

雞巴最值錢係佢好有火 好上進
25圖真係完全俾唔到呢種感覺
好似場場都心諗 踢完未呀屌

而加Kepa勁定迪基亞勁

換安未呀diu

可能隻手長d就無咁快

換完人好似仲衰

Kepa 國家隊都轉用kepa了

呢條撚樣無時無刻都淨係諗住點樣番閪班牙

換2個上季踢英冠既出黎預左

文尼個賤種又扮野

世一貴龍加教練

其實女人就唔好做球證啦

華碩隱左形好耐

azpi

屌呢場個球證成日delay

隔幾秒先吹番轉頭

賜kepa頭盔

表情浮誇到

女人係咁上下

插水？

女人係咁撚樣

安同亞衣係咪得罪左林8

咁都黃

做乜撚野咁多女球證 個個都慢幾拍

女人：吹唔吹好呢 唉都係吹啦

推人做乜

兩條廢柴快躝

夠鐘換柏度啦

屌 過唔到vvd

雷狗餘黨

18射9中：11射2中

tam做乜呀

今場簡迪其實好屈

換完人仲鳩

做乜成日越位

VVD咪撚咁屈機得唔得

又詐糊

英冠孖寶越哂

MM詐糊

屌呀 又吹

對家入了

屌你老母 次次入完先吹番越位 on99999
早唔撚吹

Vvd真係可以坐等金球

沙蛇功勞

mm

做咩換中堅

Vvd幾時死

換天神

屌你又詐

Gg了 咁樣換

咩料

tammy其實真係今季第一前鋒

食撚屎啦啲女球証on99

換中堅 定移azp入中間

今日女人唔差喎 無啦啦咁換Tomori 好驚

真係青訓足球

屌個教越位

咩撚野換人 換中堅入黎射碼?

點解唔換zouma

吓 撚狗真係當friendly打

啲射門真係好有撚伯feel

？？？

簡迪真係好撚勁

契仔安究竟有咩得罪林伯

林伯忽撚咗定點

深夜終於唔係西波

林伯: 加時不了 眼訓

點解要換中堅

屌你老母女球證
一拎波就吹啦
係都要入左波先吹

林8+1呢下想點

做咩郁CB 傻撚左?

林8二號契仔

做乜鳩換中堅

踢加時定即時12碼？

睇黎撚狗真係好想比青訓拎經驗

今場無上場咁差既

又換撚晒啲契仔出嚟

又無安 佢衰咩黎

其實Happy仔似係後防leader

想直接投降?

巴西幫餘孽

玩青訓都唔係咁玩掛？

全英超係咪得車用一對U23中堅做主力

做乜鳩無啦啦關鍵時刻玩青訓足球

mm真係好靚仔

換出嚟果三個都係青訓
撚仔

真 未來隊

屌
個球證利閪黎？

油狗同林伯簽咗約今季炒既要賠成隊波？

夠膽呢個時候比青訓拎經驗 應該冇第個做到

金章安有價好賣啦

好似十兄弟

差D

呢下越位靚裝

高IQ到完全睇唔明呢D係咩換人

中堅用U23真係痴線佬
其他位都算

屌你撚伯話 訓練青訓比飛機盃更重要

飛機盃已經有喇 之前贏左巴塞已捧

契仔足球 只換英人

林8： 輸左仲有重用青訓做藉口

就係tomori

又係越左

我係青訓實嚇到瀨屎

呢場有冇var

梗係有啦

屌今場球證吹得真係好奇怪個節奏

林8契仔新terry

有

tamori好似正式一隊經驗都冇

林伯份合同好似中超咁
場上一定要有青訓？

女人

女人嘛
唔係點解叫達做女人達

究竟換中堅係咩玩法........

慢半拍

今場球証真係啱啱拎牌咁

兩個車迷坐係成班猁迷中間

打比係正選？

靠var

終於知雷狗點解走
用青訓都唔用佢

女人邊識波，你睇下我地負責轉會嗰位

Derby PoTY

係 佢同MM兩大契仔

女人做球證真心on99 d 決定 優柔寡斷到

我地車迷不畏強權 忠於自己

球証肯定猁迷

vdd癲架

有var之後都唔知要球證落場做乜 坐冷氣房用大電視廣播咪得

喊巴掂個波未

搵女人黎試新規矩? 可以靠VAR既都唔好吹住

個感覺同摩狗叫lkk射最後一個12m一樣

我都明點解唔想搞中場嘅
但換個中堅出嚟真係諗唔明

頭先差d 害9雞巴果陣咪掂左

雷狗：咩話踢踢下換中堅 我唔撈啦

vvd真係吹傳唔涱

明明柏度踢到死死下

覺得emerson ok

吹佢唔脹

係咪驚高普將vvd推上去做前鋒天神唔夠頂咋

車仔絕殺ok？唔想睇加時

佢應該屌晒鬼

加時賽係咁可以換多個？

高華都幾生

加時應該可以換第4個

幾時改左？

似利絕殺喎

改左年幾兩年啦

踢得好唔想搞掛,同咪頭先已換左美隊
依家最擔心嘅係華石夠唔夠氣頂到尾

完全唔知

唔係話歧視
但個球證真係唔撚掂

下季踢走呀朗買chilwell

比人絕殺

加時實冇氣

今場真係一改以往死守打反擊既傳統 真係同你對攻 我覺得幾好睇